上膠鐵預訂飛網12306, 我見嚟緊星期六有車武漢去香港, 7點左右到, 我係咪理解錯?

Link

無
果班人仲唔使隔離

香港有冇得番上去？

去廣州都無車, 仲講去武漢...
閪尻窿 站都無開

yeah,開關了,好緊火

到時剩雞雞開返

你買到先算

香港高鐵站都未開番
班友黎到點入香港？

武漢去深圳北, 再去深圳灣過關

支那話開林奠有得話唔開咩